屌你老母無出M記個班就咪撚指指點點啦

首先
話呢個活動5P個班係咪用屎忽諗野
明明就係話慶祝爸打生日(雖然當事人唔係真生日) 但都算係普通食個飯 聚一聚咁
又要比你班撚屌妖魔化講撚到成班出黎溝女咁
邊撚度5P呀大佬? 唔通成班爸絲約出黎M記招屋企人?
好心啦 你班廢物唔需要正常社交 唔代表人地唔需要

再者 不論出席既爸絲係因咩動機都好 貪玩又好 當支持爸打又好
其實出得黎 佢地都知要考慮風險 老實以連登仔性格 出黎有9成9機會比人影相放上連登啦
咁都仲肯出黎 當中包含一定既勇氣 值得支持鼓勵啦係咪先
偏偏有班仆街係都要對班爸打惡意恥笑 好心就咪咁撚多爹啦 關你撚事咩 人地有guts出黎 你縮撚左係你老母個臭西度渣

利伸: 唔係香港 去唔到 係香港實去 仲會幫手搞下氣氛

的確係好勇敢，證明面皮夠厚

屌你老母咁你冇去都咪撚出聲啦

唔同佢出去on9就係無膽匪類 笑撚死人咩

我係你就即刻坐飛機過嚟支持啦

你可以唔出 無人迫你 我唔會有意見 但如果唔出 又係度笑鳩d爸打 咪好撚有問題囉 知唔知我重點講咩呀

又唔搭飛機翻黎支持
你咪一樣鍵戰得個up

你唔係唔知呢到邊到啊 毒撚集中營啊 接受唔到呢到風氣咪去5p招fd囝囉
咁撚想改變，咪試下說服連登仔接受5p字先囉

我唔出笑你地on9又有咩問題呀，我應承左你地出呀，唔通你地班友出完去on9完笑你地都唔比咩

你又話個p成個月前搞嘅 俾哂時間你返嚟都唔嚟
你都唔係好勇武咋喎

有勇氣就要值得鼓勵，睇怕你先係用屎忽諗野果個

原來唔去就唔笑得

吓，你唔敢牙？
十足d低form仔

去個5P網聚幾咁勇武
仲勇武過魚蛋革命一眾義士呀

邊度5p 成班劇毒

就咁睇d紅色字以為要去推翻中共

班毒撚口就成日話人5p mk,實則心底裏就好渴求好似班5p咁 結果做出黎柒到喊

Yes....又要學舊登屌5P字 但又學5P搞網聚
依家啲新會然

屌原來冇去

講就兇狠，做就。。

可以第時同個孫講

真係未見過有人食個m記
可以食到咁撚柒似足搞革命

一邊話要學高登屌5p字，一邊話呢邊唔係高登，再另一邊做埋d 5p mk仔先做既事，媽呀，好亂呀

佢好勇武嫁 推翻中共呢啲濕鳩野點及去麥記網聚

駁唔到

樓豬幾時返香港呀，返到黎再搞返個勇武網聚啦

當年你阿爺我去連登仔網聚 幾撚威風幾撚勇武
連登呀 係連登呀 學高登屌5P風氣但又做5P野嘅連登呀

正皮>負皮
連登果然一眾勇武新會然

爭在未fb live

不嬲班友都剩係識留個正負皮走左去，睇怕佢地留完咪又係縮返係個賽後報告post係咁話網聚好正呀，好溫馨呀

Yes....羨慕死人 可以同一眾勇武人士食雞翼 一定好正

出去食個飯都咁多意見

上forum 上到咁認真

根本冇厹5p食女
今日去得九成都係巴打，
即使有絲都唔知有手足做狗公。
個個都好守規矩喎

個活動原意係幫巴打慶祝生日，
去到成班仔一齊傾下計，有咩問題？
成個活動氣氛好搞笑又溫馨

抵俾舊登笑
又要學舊登 傳承以前傳統文化
依家收哂新會然 用連登個名高調搞網聚都有人撐
唔屌你係當你地係自己巴打
屌你係車撚醒你地班仆街咪撚扮大佬 呢頭屌5P 果頭join 5p
講撚到屌你就係酸鳩你有食雞翼咁

佢勇武派嚟

（口頭勇武）

淨係喺度講5p5p
又冇point

利申 因為後日考試所以冇去

出得去就預左比人笑架啦 食得咸魚抵得渴 呢個道理 大家都明 係樓豬唔明 真係幫你唔到

睇相都見到你地玩埋d 19 game柒到喊

有無人同我一樣係度搵緊暗號

呢個三角形好多人當真

唔通十幾年前舊登都係mk風氣

就快每次講5p都要搵晒source,quote晒野解釋架喇

而家冇5p架啦~死老野
以前既5p咪即係現在既連登
你唔滿意就返高登~
fd囝萬歲

無去就咪撚利申啦 衝出黎柒

真係無咩所謂，但唔好用咩連登仔
好撚嘔心，你不代表我/其他人
同埋開post 賽後檢討關我撚事

你地慢慢tg/wtsapp 是鳩但自己聚，大家開心

嚇死我啦 俾巴打一個三角形屌打左
依家考通識咩 洗唔洗加concept words同examples呀

笑撚死人咩

樓主意思應該係冇出既只可以讚，唔可以彈

依加個問題係你地直接將meeting定性為5P
點解約人就係5P?

一個論壇既目的係凝聚人心
噉出黎一齊玩有乜野問題?
反而你地就係噉話人mk, 5p但係唔講原因

就係冇出先可以笑班on9

Yes...但係佢地又insist呢到係傳承高登文化嘅連登

出到去冇女咪話識下朋友咁囉
想借d意識下女就照直講啦

你講咩呀 做咩講到我地出去勇武食雞翼係5P咁

無去到但正皮

明知俾人影相都仲出嚟 一定唔係戇鳩而係好有勇氣呀 十卜

三唔識七無啦啦食飯仲唔夠5P

咁撚有勇氣就咪撚遮面啦
又要威又要戴頭盔

屌你nba球星咩 到你條腰

究竟連登承傳到高登d乜
舊時潮文又唔識
波台假膠又唔識
真心假膠又唔識分
恥笑三寶又唔識
你地只不過係打出承傳高登文化旗號嘅垃圾高登cdrom黎

3唔識7,係forum講幾句野就出黎食飯圍威喂，呢d行為真係mk先會做

呢啲正常meeting嚟 係要凝聚人心
你識乜

以往上高登最撚驚就係怕比人知
而家上連登就四周圍同朋友講 慌死周街都唔撚知

你講咩呀 乜呢到唔係5P咩

Yes 相差無幾

凝聚人心，笑撚死，男同女都要凝聚下，交友配對都好正常

我地連登仔傳承高登文化嫁 乜咁樣唔係高登文化咩？

笑死 無出就唔可以笑？
又係呢d踢波唔叻唔可以講波既垃圾論點

一眾新會然表示G持 但冇人肯講兩句

最撚威係樓主，企喺高地抽水

利申：唔喺金鐘，唔係一定去

講咁多原來樓主自己都冇去

開始明白點解波台班仆街咁鐘意撚狗

百鳩幾個正評 但真係出黎駁嘅呢
去哂邊

agger

百幾個正評都無人敢出聲

唉自己毒埋一二邊咪算囉
參加聚會又要俾你地批鬥
都唔知呢班垃圾咩心態
仲有樓主係要屌柒你地批鬥參加聚會嘅巴打
唔係屌柒你地班死毒撚去都唔敢去
見到班on9留言話樓主咪又係鍵盤戰士冇去
又話咩係我就即刻搭飛機去
好心你地執柒咗佢啦

咩喎 我地真心嫁

真心撚鳩啲新會然

個問題係你地放晒啲野上水面
你地放係啲小圈子post到我諗冇人會留意到
你地放晒上水 揚撚晒
平時啲九唔搭八Facebook 野都可以係到比人指指點點
係毒撚集中營搞5p活動
又放得上黎預左比人話 比人笑

收嗲啦 入返你老母閪窿到啦

留言同正評唔成正比

笑撚死人咩
唔黎就唔笑得？

mk仔好威威 濕晒了

上面有條友話一個forum用黎凝聚人心 出黎食餐飯有乜問題
我屌你又唔見高登係咁
咪撚用呢d垃圾藉口黎掩飾你5p嘅劣根性啦

樓豬比一眾勇武食雞者更有勇氣

樓豬ho ball

咩喎 我地連登傳承高登咋嘛

你死埋一二邊玩小圈子gathering搵鬼得閒理你呀，但你班撚樣開咁撚多post,影晒相貼上黎驚死人唔知你地有幾柒，唔笑你地唔係人啦 同埋你一定冇留心睇樓主講咩，佢講到明去有guts,冇去果班係無膽匪類

新會然氾濫

駁吾刀...

連囝應該整年度聚會凝聚人心

緣份計劃一早約食飯咪無事囉

毒撚殼 5P膽
如果佢地有得揀一定會做死mk

Topic 話冇去咪指指點點
咁佢自己呢?
明明唔關事又要衝出黎柒

大家都當連登係5P大家庭 巧kai針

今次要搵多d c打，男女都要凝聚一下

幾時再有集體交配活動牙
今日食左吾少大波絲打

出黎食餐m記巧溫馨喔

仲以為係找數請食M記

凝聚人心 想笑死邊個
討論區目的咪就係討論囉
依家班傻尻咪提供資料笑料比我地討論囉

幾時再有聚會牙
好想食絲打

找數為由 凝聚人心為實
巴打不知幾有連登心

俾人講中就嬲嬲豬啊死毒撚
毒真係唔緊要
唔好自己毒，又妒忌人有得玩
硬係要全世界陪你一齊做毒撚你先開心

唔咁講點美化呢個行為呀，就快講到聚出黎係順便商議國家大事架喇

大佬 新會員唔係問題 有邊個未撚新過 你估一黎就做老屎忽咩
但係唔該你地唔識頭唔識路就唔好一味衝出黎柒
睇下人地點做先 你先去諗點樣去做 陣間比人屌你又唔撚順氣
就好似周不時有幾條友入去波台屌5p 大佬你連人地點解用5p字又唔知 以為做到正字刑警 糾正到連登風氣好威威呀
睇下人地d行為先啦新會員

樓主: 屌你老母無出m記個班就咪撚指指點點啦，利申無去

講都冇人信

咪以為同班3唔識7既網友出黎食餐m記就好social啦，唔出去笑你地就=毒撚，你個世界得連登呀

時代革命

講得好
呢到5p牙
要做毒撚死番高登啦

年度笑話

我真係唔該你地班新會員當幫下連登

屌 講到咁多嗲又唔坐飛機嚟翻？

Yes....嬲你地有得食雞翼而我就做孝子陪老豆老母食定母親節飯 點似你地咁勇武狗衝去食雞翼

屌你老母，成個活動
全部人三唔識七，完全唔識
咁唔係5p 係咩
實有人話舊登都有網聚
之前邊有宜家咁高調洗版式做show
仲要cd-rom 都可能有份參與
無撚去出席5p 活動
就畀人屈無guts, 鍵戰
真係戇撚鳩logic 黎
好威咩，有連登ac 出黎做勇士
舊登我唔覺會咁強調自己lo

駁吾刀

柒多陣
比我地笑多陣

逢親聚會一定要出 如果唔係就毒撚

呢度係連登! 新5p壇
出得尼既先係fd囝

呢個po好撚多波台狗搞事 真係煩到

Agger

今日去配種幾開心
d大波絲打刀幾淫

波台狗死全家

波狗點解係狗呀

ching今日食吾到女甘慘牙

高登會員生日 上黎開post乞句生日快樂就算
連登會員生日 約齊人出去食飯social
口口聲聲話承傳高登文化 收嗲啦好心

我連登名叫zzz呀 nice to meet you
add my ig ++

原來又係波台狗 估唔到佢地咁可惡搞埋網聚

邊句唔岩心水呀 幫你改下

正評啲無膽匪類去晒邊

咪就系, 我地頭先仲有討論中三修咩科。不知幾有意義, 識到甘多fd囝

係，呢次5p 網聚都係波台狗做搞手

Yup 流到成床水
可憐班毒撚喺度嬲豬

連登係5p forum 唔是毒撚forum
搞親網聚 配種 都不能屌 只能讚

凝聚人心

班毒撚吾敢出黎恨吾到甘多架啦

促進社會不同人士交流
提升勞動人口
促進經濟發展
改善民生

凝聚人心呀 你識乜
你以為傳承高登？呃你咋 新會然全部5p仔 傳承5p就差唔多

系 禾刀要改一改自己d言行

系
今日又識左幾個絲打
攞左佢地ig同fb
好開心牙^_^

二百個正皮人影都無隻 應該忙住扑嘢
好葡萄 好酸

簡直係有利香港各方面

真係要搞多幾次喇
香港既未來靠晒佢地

哇 乜甘齊人既^^

諗起班成日話自己好毒 點知周圍去social嘅人
今日出m記個班同上面個句有咩分別

完左網聚 開賽後報告傾女同傾仔
問返人邊到5P
我都真係答唔到你

好溫馨呀，好warm 呀
要呢啲5p 網聚拎滿足感
講完都覺嘔心

二百幾個正皮勇武新會然俾人當狗咁撚

廢時比人斷章取義話新會員係咪唔比出聲
我意思係睇定d先 唔好衝出黎柒

原來佢地真係唔知5p點解，唔怪得岩岩有人貼個三角形出黎啦

人地食餐飯for fun 都好嘈 又唔見得啲人好mk

駁吾刀😂

你地個樣就緊係唔mk啦

網聚係幾fun嘅 最衰今次冇join

講刀無人信😂😂

其實我相信當中的確有唔少毒撚想嘗試下認識新朋友嘅，佢地平時無機會同一班又係差唔多唔敢去識朋友嘅人溝通嘛！不過事實係有好多cd rom入場搞砸哂咁
唉我無去我唔知點喇，見到圖中大家都幾開心咪算 當比個機會成日係屋企嘅人去識下朋友都好

其實個聚會原意內容都冇咩嘢
係有班友係咁話有絲打就流哂口水咁 就算有絲打都俾你地嚇撚走哂啦
又有堆cdrom mk 搞串個場
正皮係俾米高巴

咪系
食飯識下絲打有乜撚野問題牙

開始割席喇，話最衰係cd rom

我地連登傳承咩文化你知唔知？
我唔直接答你 我用例子答你

舊潮文唔識 俾新會然屌點解要識
真膠假膠唔識分 下下屌人老母
恥笑三寶,吾系甘牙冇人知 etc

搞網聚 目的凝聚人心
去嘅就係勇武 唔去嘅就係酸

唔洗講 已經知連登傳承緊咩文化

d mk一早攬囡走晒啦
留低個d都系油頭毒撚

割蓆快到你

得罪講句 唔係香港就唔好指指點點啦

入波台踩場 以往根本冇人敢入波台

咁高調搞5p gathering做show 無問題？
你地自己TG group 慢慢食幾皮
我都費事哂口水嘈

最衰都係高登 教壞我連登 我地傳承高登嫁嘛

咁撚柒 點忍到笑

屌，後悔冇去

今次件事我要屌嘅野 呢幾句可以總括曬

仲要條友唔係真生日

下 認真?

系呀😂😂

嗱，你地搞啲咩飯聚識下fd子就唔係幾關我事既
但係你地又用連登嗰名又開幾個po直播
荒死人地唔知你地成班毒撚食m記咁
想點？？

條友係咪仲話想自殺，十足十d死mk咁

佢認左唔係，活動just for fun

我真係屌你老母
睇黎要由毒撚轉型做mk去融入下大家先

巧hi針唷

屌，仲要整塊牌寫住連登仔，真係想象到旁人一見到果種恥笑既樣

勇武食雞翼連登仔: 我問你地 禾地邊到5P牙？？

米高ching幾時再搞 想join^_^

高登以前咪又係有網聚
高登就一定成堆毒撚咩
話人5p既係咪現實都毒撚唔出街未拍過拖先？
唔係就收嗲啦 你溝女你都係狗公啦
以前咪大把靚巴靚絲

人地肯出錢請咁多人 就要話5p

ching識食

屌你老母，樓豬留篇飛機文刷正皮
然後即潛撚左水
走住屌比我地撚下都好啦

米高ching簡直連登清泉 完全成功傳承舊登
幾時再搞 我想join 識返啲女都好
（唔通真係個個想凝聚人心咩）

你睇下d網聚係咪約到咁撚墟冚先再出黎柒ok?

錯撚哂喎清
你幾時有喺高登見過有人咁招搖喺公海做live搞呢啲網聚？你連人地屌乜都唔知就收嗲啦

又拎以前講，你對比下兩者有咩分別先出聲啦柒頭

佢坐緊飛機 勇武回歸食雞翼

高登幾時咁高調洗版做show
三唔識七，唔係5p 係咩

咩喎 我地都係學高登啫

想搞架，不過荷包叫唔好

連登新會員 送三隻字比你地
哈哈哈

洗左幾多 覺得值5值

想識米高ching 下次再搞ok?（≧∇≦）

想食cda😜😜

我晨早攬走晒d正既去開房啦
仲同你班肥矮柒毒食雞翼牙

咁有意義嘅活動真係應多搞
Btw今次咁成功係咪因爲以前係5p搞開？

58xx，值嘅，enjoy咪得羅
今次黎唔到咪下次羅，好閒啫

我巴打都岩，但要靚仔d既，今次呢批唔多掂

未搞過，純粹想做d未做過嘅野

有埋賽後報告傾仔女 乜都值

Ok下次叫埋我$_$

有下次就真系好拉

今次活動連囝都去，有官方認證，應該可以長搞

米仔比$我 我幫你拉d令仔令女來一齊吃

叫連囝科水米得幫佢推左咁多1001

連囝 最成功傳承舊登

米高條柒頭好心收皮啦，凈係識刷存在感。

夠500個負皮我即刻跳落去！！！！

以後我地可以下下開post笑舊登
我地有又高調又勇武又凝聚人心嘅網聚 佢地乜都冇
呢鋪我地連登比舊登正宗文化更正宗

如果係咁嘅話 以後係連登見到有咩人打5p字嘅話請唔好屌ok?
都唔好入黎波台係度吾系甘牙老母

成班小丑

米巴而家有一大班兄弟架喇，話晒做左人地一晚米飯班主

成班丐幫兄弟

唔得，5p字先係5p,出黎聚下凝聚人心算不上5p,唔屌5p字點顯得我地有幾反對5p

我地連登冇野多 最多新會然

係連登做神真係話咁易，間唔中就出一兩個，上期先有個蔣囝

唔屌5p字咁咪正正式式唔係傳承舊登
咁點得嫁

出去食左6隻雞翼 覺得自己好有guts 今日真係好有意義好溫馨☺️

屌你老母 咪笑我米高巴呀😡

咪係，block你架😡

連尼住有去都係5p咁你咪撚用連登啦屌
幾個除咗識屌班出去嘅人5p仲識啲乜柒
好多人有影相但唔會出樣放連登
出去俾人影完po上嚟係俾啲解密狗玩串個party
點解冇做呢啲野嘅人反而俾人屌俾人攻擊話5p mk咁負面
有人仲要屌埋人哋個樣 人哋個樣得罪你？

由一開始請食飯唔開喺連登點叫請連登仔食飯？
後面啲post喺因為太多人推爆先開
人多又屌
唔熟出嚟認識又屌
你一世都唔撚洗同陌生人打招呼啦屌
屌金鐘m記人士咁耐
係咪覺得自己好撚有意義？幫到舊登文化平反？
我有去我有舊登ac出得聲啦下化

雖然我覺得久唔久有依啲活動比我追post都幾過癮 但係樓主借依單野黎拎光環就好撚on9,仲環自己原來無去 好心你出少慢聲唔好衝出黎柒啦，果啲比人笑既巴打都無出聲你嘈咩撚野呀 人地可能根本唔介意，定係你曲線引人屌果班巴打咋

駁唔撚到咪以笑遮醜囉

咩事呀...

岩 高登價值就係交友！
雖然大家三唔識七 甚至係連登都無傾過計 但係我覺得同巴絲打出去食雞真係好有意義好溫暖
希望有下次啦

用下你個閪腦 睇清楚上面講嘅野
打sosad係廢時再重覆
將d唔撚關事嘅野黎合理化你嘅說話真係好笑

除咗反諷仲係駁唔撚到

連人地屌乜撚都未撚知好心就咪撚衝出黎柒啦師兄

點駁姐你叫人
字字珠璣句句鏗鏘

你當我駁唔到啦 見到你呢段野我真係返高登算 你留返係到啦唔該

連登仔不嬲中意笑尻人 依家踩到自己條尾就唔得呀？ 你平時唔撚屌人嘅 你唔笑人嘅 咁人地平時俾你屌又得 依家人地屌你你就嬲豬

屌你啦，第一句就已經笑死人，咩真係有人覺得連囝去左個活動，個活動就合理晒
你班友3唔識7約出黎圍攻喂周圍貼相開post話比人知，咁都可以同陌生人打招呼黎做類比
仲有一齊食雞好溫馨好有意義，有咩咁溫馨同有意義呀
最後，笑人個樣呢樣野唔係第一日見啦，你個樣樣衰就自然比人笑架啦，仲要貼左上黎，rm都唔笑咁有口德呀

師兄呀 唔撚洗大紅字啦
知道我地屌佢地d乜未
洗唔洗大紅字番比你睇

咁又可以關解密狗事 邏輯

算啦 大家價值觀唔同點都溝通唔到架啦

都唔知而家係邊個要遮醜lu

而家見野就賴架啦，人地見你咁想分享咪助你一把囉，真係咁唔想比其他人見到就自己死埋一邊開個tg group sd相啦

係 一時就賴cdrom 一時就賴解密狗
你講曬

見佢以為自己好醒冇人駁到佢真笑死

你唔係以為你打咁撚大段廢話出黎就係大條道理下話

唔想重覆比人話以笑遮醜

打成大段廢話真係唔係個個想應佢

睇撚左幾次都唔知你想講d乜 各者有何關係
咪撚影衰舊登啦

點解唔俾人笑佢個樣，出得黎玩就預左架啦
連登平時唔係好憎道德撚咩，點解依家笑下又唔俾

連登新規矩 要積口德

有心玩野嘅人根本就阻止唔到
我自己觀點點解要同其他支持米高嘅人相同？
正正你哋班人諗法先助長咁多呢種人
成撚日覺得你唔做仆街人哋都會去做

你完全錯撚曬重點

到班仆街一個唔小心俾人反貼？

屌，原來弱智既，快快手搵下d相有冇個生得似弱智既先

我就真係要訓先 慢慢諗我地屌緊乜先出聲
連人地屌乜你都未知

見到都唔想quote
咁多新會然g持 出嚟講嘅竟然係個傻閪
高調網聚再開賽後報告傾仔傾女攞ig攞fb
你話我淨係識屌你5p?!
我依家都唔知咩係5p了
可能你地真係真正傳承到舊登文化

扣你口德分

無用架 小朋友覺得我地屌既野係錯 溝通唔到

關咩事 5p字同大家出黎見下

成班勇武網聚撚仲要講撚到屌你地嘅全部係酸你地有雞翼食嘅毒撚 又或者係唔抵得你地去網聚

屌你老母連登喎 傳承高登喎

承傳高登 講出黎醜唔醜

我係睇唔過眼話成個聚會就係5p網聚

唔同人去有唔同諗法
你要屌果堆賽後拎咩ig求認識我冇意見唔該針對個別人士

但唔係全部都係咁
好多毒撚好似我都係想出嚟和應米高
趁熱鬧痴餐 驚米高自己一個等等都有
然後就俾你哋當正哂5p識囝囝囡囡
你哋個豬腦淨係識代入人哋諗法
至於本身對米高果個立場想法唔同就廢撚事嘈

你講咁多都係想講你咁樣唔係5p姐
你覺得咁樣唔係5p既話同你講落去都無意思

邊撚到5p..
典型肥矮柒毒同樓主同類
唔好自相殘殺啦

連登開出嚟就有唔同人
個post大撚把人見到同mon實
有想去有唔想去唔得閒去
然後去嘅又有唔同諗法
我所見就係8成毒撚米高/M記哥出下聲先和應同拍下手掌
最後仲真係幫埋個正日生日嘅巴慶祝到
我毒撚角度見到嘅係件事其實係正面
真心你屌5p針對個別人士好冇

我論點從來係屌班針對無辜嘅人
或者你哋唔係咁睇 但你哋一概而論5p我先咁樣講
如果你哋覺得冇問題冇野嘅呢種心態縱容哂啲低質會然

佢弱智嫁
佢豬腦淨係識代入其他勇武毒撚諗法
以為佢地嚟真係出於好意
查實大部分都可能想配種

一大篇文 講到尾
連登>傳承舊登>新會然加入>做5P野>強調自己唔係5p

戇鳩個頭唔係我開 你哋最叻就係將其他同你立場唔同嘅人拉埋一齊講話佢哋自相矛盾

廢事quote野 上面都有
講到尾 唔理你點講
三唔識七 攞forum個朵高調約聚
就係5P

以為你老豆老母想生你？
你老豆戴個套穿撚咗唔小心中出咗隻臭雞炸

點算 米高話識連尼住嘅 媽我好亂啊

睇下 真係唔可以哂時間同5P仔理論
果頭成日話人意見不合 想法唔同 唔可以一概而論
呢頭就講人老豆老母

離撚晒題,而且出個街樓主都話表示崇高敬意 你幾耐無出過街？

跟你個邏輯有錯？

樓主笠撚晒水？

識壇主又點 壇主去埋又點。。。
你係唔識諗野定乜
5P個事實係點都改變唔到
一係就唔好屌5P字 懶係學舊登嘅文化咁 想搏乜

十卜

做緊5p 野，但又幫佢地解釋可能出於好意
咁事實係咪三唔識七，約出黎食飯呀
咁樣唔叫5p , 你教我用咩term 形容？

咁撚大個邏輯謬誤 你學人講邏輯？
真係要係張相揾揾你條弱智係咩邊樣先得

如果米高完全冇人識佢
以前冇咩跳樓假膠post
第一個post就係請食飯
成件事就唔同哂
個分別係佢有前科
表明過洗錢做膠野
好多人一直有留意開
如果唔係都冇人理佢

呢啲叫網聚 舊登舊有文化 連登傳承文化
目的係凝聚人心 團結連登

屌擺明話5p代入哂所有人諗法先

你條弱智開始九唔搭八
屌完cda好快啲去瞓

畫公仔都要畫出腸

高登咪又係有網聚

垃撚圾5P

高登小圈子網聚有高調洗版式推post

屌佢哋又話高調約三唔識七嘅人係5p
根本米高有人識佢
有人同佢討論
有人傾過支持過佢
佢未必識得哂我哋咁解

唔撚通有認識過未見過嘅聚會又係5p
唔撚洗見啦

推post者全部都係米高分身嚟

三唔識七
一撚定全部都係啦屌你老母

攪網聚都笑人真係好幼稚

點解識人一定係5p行為?
根本講到尾係小人之心度君子之腹，係咁話人5p嗰個係咪永遠唔會主動去識人，永遠係到做keyboard fighter
BTW，新會員有咩好恥笑，唔識最多咪叫佢自己去Google，如果係舊登笑鳩人都唔係咩高質會員啦
between舊登係有網聚過，唔知唔好係到亂噏啦

佢哋死要話三唔識七高調約一齊見面係5p
但係當中唔排除好多人有follow米高啲post佢fb專頁果啲
大佬冇前因邊會有後果邊有咁多人理佢
然後直批成件事影響連登文化同風氣
奇又奇在連尼住去埋一同5p

5乜撚野p
唔識唔食得飯
笑撚食人咩果班毒撚
睇死佢地中學果陣都係畀人欺凌果堆
日日呢埋係廁所食飯邊食邊喊

反而覺得個活動幾正
而家出黎食餐飯都被人插 生活壓力有冇咁大

連尼住去埋想食女添啊
如果連尼住真係正式定期宴請連登仔係咪佢都變5p

港真，我完全唔覺得係一班5p
明明就係清一色毒撚

不了

唔洗再比人叫假高登抄登了，不知不覺間超越高登搵到新方向，成為香港最多5p仔女聚腳點，大家一齊約出來打種交配啦

連帝幾時再搞 好想係m記識返幾隻淫蕩婦女做sp

5p係行為 我地5p全面進場有連帝帶領變身潮童不是夢

一班毒撚狗公同豬西扮女神收兵集會

用連帝同連登做擋箭牌
呢招高明

高呢連帝萬歲 希望連帝搞多啲5p活動 我等必有得著

5P 對 毒撚

無人岀到黎玩係想俾人亂咁影相擺上網囉好冇，活動成班人玩得開心咪得，毒撚又好，5p又好，係入面部份仆街咁鍾意影人相

就快架啦
宜家連登mk厹為多
真毒撚為少

你既世界係咪得毒撚同mk
唔該行出門口 望下條街啦

究竟連登關出面世界咩事，你係咪癲撚左

唔知以為佢地搞革命

你估口講毒撚。班連登仔真係毒咩。係你地搞個活會開幾個post(無人想知呀）。如果你地圍內搞邊撚個得閒理你地？

Btw乜撚野叫爸絲？你老豆個女？

係囉，找數都比人屌

5P講緊MK仔
佢地成班窮矮肥柒毒 邊到5P

尋晚係隔離米線陣食野，無啦啦聽到m記有人大叫，心諗做乜鳩，原來係小學雞網聚

成班毒撚都可以屈做mk

乜唔係米高巴想自殺先咁做散財咩

留名

震早比人話潛水 你唔駛訓啫 唔好當人地都唔駛訓

講左九萬幾次 你去唔去 點睇個活動 我無意見 但你無去 又要人身攻擊班有出去既爸打 人地得撚罪你?

眼見大把人罰抄都唔撚找數
而家有爸打出黎找數 我表示支持 有咩問題?

舊登ac我都有 我舊時打機成團約出黎都試過 有絲打tim 咁就5P? 大家都係開心食餐飯 打下機 吹下水

眼見大家都係出黎找數 搞活動開心下 成件事再正常不過 人地又唔係做咩衰野 要比你對人外表係度人身攻擊? 我睇唔過眼囉

仲有 搞撚清正常社交 同 5P 分別啦
食飯gathering啫
而家MK擔口煙自拍? 招屋企人?
無呀嘛

由頭到尾我都係執住人身攻擊呢個point.
開眼睇野啦大佬

舊高登有無呢d野啊，就算有都會唔會咁高調啊?

咁多人開口埋口話傳承高登文化，反mk反5p字,咁呢d又唔屌得?

btw 上邊有班人係咁講咩傳承舊登文化
如果你口中所謂既舊登文化
係會惡意對其他爸打人身攻擊
恕我不敢苟同 呢d文化唔要都罷

打巴唔使同啲打手同契弟認真，根本為屌而屌，連登自己友抽我地水。連舊登都一樣開post抽埋一份
多人出：5p, 厹同雞，小學雞聚會
無人出：連登無人，個個毒撚得打口
點都抽到水，晒鳩氣。

唔知以為你地去搞革命
屌 原來網聚
唔比人講得就咪撚放上嚟啦 仲要咁揚

有人開post睇有無人找數 結果推撚左5個post post入便咩人都有 在場既人 食花生既人 支持/反對既人 咩都有 呢個高調大家都有份推post推出黎 唔好講到好似係單純係出左去班爸打既責任咁

其實連登真係有好多封閉on9
網聚根本係好正常，邊度5p
平時打機有群既都周不時會網聚
咪又係成班毒撚，但又咩所謂先？
出黎食餐飯傾下計打下機姐

定連登係咪大部份都冇正常既社交生活先話人毒撚？

正皮支持樓主
連登班鍵盤戰士好心出少句聲

正皮，上一頁

如果當晚無人出
d post名就會變成
"連登唔係好多人咩 鬼影都無隻wo"
"一早拿

屌手快未打完就覆左

如果當晚無人出
d post名就會變成
"連登唔係好多人咩 鬼影都無隻wo"
"一早講左連登d人 講就兇狠 做就碌撚"
跟本出唔出班人都會係講 哂撚氣

咁鐘意高登文化咪返去囉
無人話過高登文化係一定啱
無人話過出黎個啲係一定係5p係人都睇到係毒撚啦，除左有幾條on9mk絲打
開口埋口都高登文化真係好on9，宜家高登有人奶林早洩屎眼你又係咪奶呀

On9

agger，果班係度屌屌屌都唔知做乜鳩

出黎食下雞翼都比人話5p 唔怪得香港冇民主 香港是中國的

班人最撚叻咪踏低人地去拎成就感

踩*

同你身處同一個討論區仲點有成功感呀

冇乜立場，但成個po好撚酸

你POST得D相出黎又唔比人講得
不如你自己開個TG/WHATSAPP GROUP SEND 撚飽佢囉
貼得出黎又唔想比人討論

勇武食免費雞

垃圾post
成班垃圾user搞網聚 連登仔即係連登仔

惡過共產黨, 講下都唔比

正常社交網聚會大鑼大鼓開三四個post r人去
究竟係我唔正常定你唔正常？

貼得相出黎就抵人笑你啦 成班鳩下鳩下咁

啲絲打出席活動就比人影相上連登 指指點點 又話人樣衰又話人博出位 係絲打都唔敢去喇 原來敢出席呢啲活動就預咗比人批評？
經過呢次之後 我諗無絲打會想出席

批鬥你班mk又關你事啊
要搞咪搞囉
係都要po上黎7
收埋啦無人想知
你老尾仲要寫住連登仔
7少陣好冇
35識7仲要成大班人
仲要影哂相仲要學mk影團體相
出黎個啲真係小學雞on9黎

肯定以為自己好撚風趣個啲死毒撚

貼得相上黎就預左有人講架啦 理得你邊個貼 總之見到成班柒頭出去食雞就好想笑

你去唔去WFC
你貼得上黎又唔準人講呀? 惡撚過共產黨
咁驚比人講咪自己開個GROUP囉 無人理你架WOR
BTW 開口埋口絲打 你係咪狗公呀

恥笑就緊既啦

你依定咪評論緊囉，點唔比你講法呀
你可以批評，我地有我地支持！

咁人地邀請對象係全個連登既人 唔開post d人點會知呀 你估而家好似打機post d爸打本身有contact咩 可唔可以唔好咁呀大佬

屌你老母無出M記個班就咪撚指指點點啦

咁都叫比人講?

年度笑話
咁你又用高登表情icon
你連連登點解要創立都未知啦

屌推多次呢段 以防有人係盲既
唔好再講高調高調 大家有份推post 咪賴落其畫群人身上

大家都中國人
要一條心 別吵了

其中*

班友樣衰唔係推post果班既責任喎

真心唔明無啦啦笑人做乜
至少人地夠膽去 好過有人網上笑人去搏存在感

走火入魔，由反5p變左反社交
再講個活動原意並唔係社交網聚

原意係有人請食雞翼
成班on9以為係網聚

本身件事係幾好
點知後尾無啦啦有人反

呀哥哥 係早前d post不斷有人話 你地搞無人想知 又話唔高調無人話你

事實係所有人一齊推post正評 但有d人就想將呢樣野推落某個群體身上

講咗幾撚多次呢啲唔係高登icon 係開源forum program package入面既icon 唔好睇到高登咁高
你咁撚鍾意個到啲文化就死返返去

下我一早有ac 不嬲都係兩邊走
而家睇緊你地點樣撐呢d行為

果堆金鐘開始多人post呢 第一個開post貼相就係米高堅尼條傻撚

再者呢d icon係咪可以代表到高登先
人地見到呢d icon第一時間都諗起高登啦

你無去就收嗲喇

勇氣勇氣，勇你老味咩，想識女咋下話

自己睇返佢地頭一兩個po講既野有幾狗公feel先喇垃圾

個行為出左咩事
你答唔答到我？

唔撚怪得知講野咁on9 ，快啲返去同你班巴打笑拉登仔啦

如果大部份人唔想知唔想睇 個post就會負評沉底啦 又而唔係極速推爆啦下話 仲要點駁呀

柒到出煙....

咁又冇野on9得過你 答左我上面個d野先啦小朋友
淨係識人身攻擊

琴日個post係每下f5都有新reply
個半鐘爆五個post
根本開頭個個食花生
甚至食撚完再開post屌鳩個活動

又要睇又要屌

唔推邊有得笑呀....

我覺得笑人果d真係唔岩既

不過樓主話：唔去咪撚話人on9
就真係on9

去既點會覺得on9,覺得on9又點會去
唔通一定要柒埋一份先准話人柒？

我就唔反對網聚呢加野嘅
但係好心唔好咁高調啦
即係你話開個post叫啲人去開心吓都可以接受
但係出到嚟又貼相又大合照
好似做連登仔巧威威咁

屌5p：高登文化唔比5p
自己5p：咁鐘意高登文化躝返高登

你問左咩問題呀小朋友 有人真係問你問題又唔撚答，快撚啲答啦

佢地玩撚晒 龍門任佢地搬

唔知頭唔知路就自己追post啦 我得撚閒招呼你呢種伸手黨咩

洗唔洗幫你換埋尿片餵你飲奶呀

屌，笑左佢地成晚，一朝早又要重新解釋過，班友食雞翼食撚到腦閉塞

係 已經重覆到唔撚想再重覆

屌你老母未做過特首個班就咪撚指指點點啦

食唔食都係腦閉塞啦，唔好老屈老麥雞翼

搬龍門

人哋食雞翼啲膽固醇塞住左個腦

其實點解網聚一定係5p?
當年三男二女申請左專利？

自己圍威喂咪得囉
使唔使咁高調
我俾個大聲公你好唔好

咁威擺埋上Facebook直播啦

真係on9, 咁高調開post 係連登洗版
又唔畀人拎黎恥笑
事實成堆毒撚出黎
食m記影大合照真係好撚柒
擺得上黎威，又唔比人笑究竟咩心態

冇咁厚臉皮就唔好出去啦好心

低調就唔算5p啦

網聚又唔係既...
不過大鑼大鼓咁高調成班柒下柒下就係囉

過往高登有班打wargame都係私底下自己約
好似呢次咁高調咩

小圈子約撚有人屌咩

啲post係無出去嘅人開
例如樓上果啲

你屌佢用5p字佢會話你憑咩

d相邊個貼？有人專登出去影你地擺上黎？

原來d乜野開始多人 posts都係我地開既

主要都係笑柒你地拎連登個名圍威喂同開咁多個post好mk

好心自己私底下開個wtsapp gp又好tg gp又好
唔好搞到個forum咁柒啦

你小圈子網聚高登係經常都有
但絕對唔係好似尋日咁
高登小圈子私底下玩完就算，
點會似個米高搞手開post 威
咪撚成日將兩者拉埋講合理化件事

本來有個柒頭admin都算啦，原來仲有一大堆柒頭會員

米高搞手開先
個一秒樓主都有份去

人唔笑 狗都吠

原本個樓主開post係請連登仔食飯
留左名果d連會唔會出席都未知
係搏班人找唔找數
原意真係小圈子活動

原意真係咁高調就抵屌啦

正常社交

連登識d 三唔識七朋友
叫正常社交 又黎重新定義

做得出黎 影得相就預左俾人笑啦 仲話高登文化
高登文化咪就係笑鳩人囉

樓主係5p仔confirmed

咁中2高登文化死番去拉

上面話咁鐘意高登文化躝返去高登

係連登女人同三唔識七朋友食飯咪叫臭雞，玩埋多p
佢地自己做係正常社廉

交

廢老

牙 梨岩 禾刀吾反拉

你只係同識既人講野? 陌生人就啞撚左?
所有野都係由三唔識七開始架啦?
我個ex係我approach佢先 再自然發展
唔通咁就係你地口中既狗公?
咁就唔係正係正常社交?

琴晚講成晚最想屌就係呢樣

你都識講3唔識7最多咪approach
會唔會一黎就幾廿人食飯呀

搞到speed dating同緣份計劃個d咁

又用同陌生人講野呢d做類比，根本錯撚晒

屌你高調都算
人地熟左先約出黎
你三唔識七就約幾十人出黎
搏乜呀

不嬲舊登仔都有社交恐懼症
早幾年成人台sp post有人玩pm
成個post比班憤責圍屌左成個禮拜
btw依家班友慢慢都接受左緣份計劃

成班毒撚博存在感

你以為接受炸 大把人都未接受呀

話比全世界知我係真。連登仔，你地唔出黎果班就係冇膽，我地有埋連囝加持，睇唔順眼咪死去高登囉

Yes 惡撚到

冇人出面反鳩你就當默許架啦

我都想講真係好似緣份計劃
只不過無絲打上釣

琴晚有兩個嘅 不過有冇人要就唔肯定

米高巴都係找數先請食飯
找數真漢子
唔找又比人屌
找數又比人屌

我都Book左間酒店房請絲打上黎玩，絕不走數

你叫佢地點駁呀

因咩事而找數先
屌你而家睇落去係無啦啦開po約人食飯炸喎
請問佢同人打賭乜輸左而找

唔係好明點解可以正皮多過負

覺得呢個論壇風氣咁樣為之係正常咪正皮

次次有呢D POST都係咁 正皮一堆 但唔講野GE
留言就完全唔同

800幾個人出到黎講番講去又咪係個三篤屁

淨係呢張都柒到仆街

影張相都扯lin旗
連登仔個名真係好大威力

慌死人唔知你係連登仔咁

都唔g d正皮係咪連囝自己刷出黎
都唔係第一次架啦

成件事好撚柒呀
再顯連登新會員低汁

討論區用黎凝聚人心，剩留正皮唔討論is ok,最緊要有聚就出黎happy

俾左正皮 支持佢夠厚面皮

喂樓主 去可憐下星星頭 中上男神佢地
佢地會好感激你
高登就係靠笑鳩人 起底黎起家
唔知頭唔知路唔好衝出黎柒啦

babykingdom岩你呀

呢d說話都講得出口
講完有冇面紅

屌5p字既時候就渣正黎做
宜家就要新人事新作風
新會然個龍門

做乜野其實係個人自由
但講還講點解要放圖

係 但唔該低調d啦

緣份計劃都識朋友姐

炮友唔係友牙？

yes包括笑鳩佢地

出面係度推番米高d舊post
好心啦 你又唔係同人輸賭d乜
你而家係無啦啦請人食飯做attention seeker呀
搞到成個speed dating咁

Appeal to accomplishment

本來覺得CC台班癡線佬都夠低汁，原來低處未算低

你出唔係問題 但咪撚影埋D大合照仲要放上黎

連登會顧形象既咩
定你額頭寫撚住連登仔

Cc台起碼都有個關注社會嘅心態 帶動論政風氣係度

好似你咁咪唔顧想周街人都知囉
我就唔想嘅

係有啲偏執同講野無腦

有d係好高汁 不過比d on9洗曬成個cc台

連囝，思覺脫，機界賤種

ching陰啲陰啲想反連

唔想乜鳩呀
有咩形象可言，近排都係無差別批鬥
亂鳩起底，冇底線冇道德
以為有良好形象係咪太耐冇上黎

所以咪唔想比人知我係連登仔呀

出文未？

喂正經po唔好搞事
追數入番波台
唔好比人知牛奶仔d柒野

弱智先去

明知柒成咁仲周街唱

咁就更加要笑啦

樓主唔覺成件事好柒咩
我就覺喇

唔想quote了 上面已經講哂

由今日開始 本登開放5P字同表情撚
大肆多搞網聚 配種計劃 連登仔唱K 連登船P
正式5P連登一家親 唔like嘅咪死返去高登

狗撚到你

人地面皮夠唔介意咪得
有班人一時又話唔好搞柒連登
認同本身柒既怕咩再比人搞柒個名

唔該搵人出張list 出黎block 哂佢地

人地出嚟食雞翼真係要好大勇氣
你咁樣對人

我就唔覺得柒嘅 我淨係唔想比人知我上連登姐
兩樣野有分別嘅

我登何必反5P字 表情撚
各位新會然有個人自由
We type what we want !

網聚咁大型活動嚟凝聚人心
5P字同表情撚呢啲都係濕碎野
洗撚反 應加以開放

三唔識七係討論區約出來叫正常社交
你個敗家仔就用屎忽撚野啦
真係戥你老豆老母可憐
生個智障出來

有咩唔正常？
識人會少忽肉？

咁都5P？

咁講5p字又有咩唔正常？
會少忽肉？

無敵說話
有咩唔正常
XX會少左忽肉？

Yes.....5P會少忽肉咩
明明連登就係咁 成日針對禾地

係無敵,因為你連反對緊既原因都答唔出
淨係揸撚住高登文化黎做原則

咁你咪唔好上連登
橫掂連登係for ios舊登user
你去3boys2girls 香討個d咪岩你

駁唔到就潛啦

唔會少忽肉,但睇落去冇乜文化
所以我唔會用
咁識人又有咩問題

就係你唔覺得有問題個下咪問題囉

仲係答唔到？有冇諗過你自己既理據？
淨係叫人走人地就會走咩

睇黎你真係唔明點解會有連登存在喎

個問題就係你睇落覺得有問題？答左

咁又唔係我嘅
自己睇匀曬上面堆cm再覆啦
唔好叫人再重覆

再講，你話識朋友既要走
你去趕感情台果班都未到我啦
整體連登個現狀同你幻想果個好大出入喎

上面冇人答過有咩實質問題
只係不斷指出係連登識人係5p
點解關5p事？毒撚冇社交權利？

咁都仲肯出黎 當中包含一定既勇氣 值得支持鼓勵啦係咪先

笑撚死

答唔到係到左兜右兜

你當我答唔到啦
琴日答完嘅野今日又要重覆多次 我真係冇咁好氣
一係你就閱讀能力或者邏輯有d問題
一係你就冇睇

你繼續問 睇下有冇巴打好心答下你
討論呢就一早完架啦
見你係度係咁死頂我先做下好心同你傾姐

成個post係到講乜鳩高登文化反5p重重覆覆笑撚大人個口
扮撚晒老屎忽講文化

唔洗當你答唔到,你諗撚到自己反緊d乜先出聲啦
連登高登都冇乜人實實在在講得出係到識人有咩問題
淨係揸撚住個乜鳩文化係到駁架咋

唔洗quote啦 佢連我地屌乜都未知
冇咁好精神係度對牛彈琴

今日呢個都算好過琴日個個嘅
琴日個個直頭不知所謂

做on9柒事=有勇氣
唔做=無guts 龜縮

genius

5P logic

人地新會然嚟 鍾意扮大佬
俾個面我 放過佢

原來低屌緊太高調
明明上面班撚頭將網上識人同5p掛勾架喎
緣份計劃夠低調啦，記住咪撚再反啦

Yes....禾地5p壇搞呢啲有咩所謂 反條毛咩

開撚埋d post又dse又升咩u
上左連登四個月既老屎忽

Nice try 你仲差少少就明我個重點

你有重點?人唔笑狗都吠啦
幾頁都係到執人口水

我執人口水
睇多次個post先啦柒頭
你閱讀理解係咪有問題
自己get唔到人地個重點又要駁又要發爛渣

我淨係見到一班出左去5p聚會
放撚哂上黎洗版
之後唔忿氣俾人指住黎笑嘅on9仔

開追故mode都冇咁撚好心機追晒你十鳩廿幾個reply
其他人講乜鳩我就唔撚理啦,廿頁post睬你都on9

我淨係睇你頭兩個reply

上網識人有咩問題?有幾5p?
違反緊高登文化?

係咪曲線post

咁5p字同emoji有咩問題？
點解唔比我地波台手足用？

明撚顯冇舊登資歷先會話舊登係唔會搞網聚
拉紅banner 叫雞都有

小圈子網聚同呢d mk活動比

On9小陣啦 大撚把網聚啦 而加個搞手本身有事咪搞大佢 咪支持下囉 又懶撚晒係連登舊登老屎忽 乜乜乜
5p字已經冇人屌 就屌人網聚 算鳩數啦你

一班唔撚抵得既毒撚係度笑另一班毒撚

講故台出書 搞簽名會又係乜撚野黎

屌你啦，有咩唔抵得呀，唔抵得你地咁多frd子同有雞翼食呀

又要駁人地又唔撚追曬
正宗走住黎屌

邊撚個唔比你用呀?
一直我都屌緊d人走出黎反但唔知自己反緊乜鳩
當年走去反5p壇班mk,人地打d字只係"吾牙甘"咁簡單咩?
人地好撚有規律地將每一隻字都轉撚晒做奇形怪狀別字架
今日仲打緊牙牙牙果d我當佢打撚錯字咋,講真正mk文化班友都唔撚入流啦

btw我最想問下老屎忽們,乜交友真係5p專利咩?點解一講網上識人一定要拉去5p?

點撚知你 可能連搵人同你食雞翼都冇 幾十條鳩鳩fing 都要嘈 好難唔懷疑

龍門任你擺啦依家

咪撚當左我有去 首先

下一個藉口 可能係話 食雞翼唔同叫雞 食雞翼mk 叫雞展雄風

追你d reply都晒鳩我時間
應下你d手足仲有意義過陪你係到遊花園啦

唔撚講依件事,今次成班出到黎只係癲左陣冇咩得益係事實
早兩年成人台淫底女女post屌撚到上天
咪又係有班人唔抵得人地有女食

係 咁你係度發乜撚爛渣

係喇係喇，屌親人就係唔抵得架喇，如果唔係唔洗咁落力屌吖嘛

小圈子同今次咁撚高調搞都唔撚識分
以前就算係小圈子網聚有圖睇都係比人笑開同屌架啦 例如某個bbq團同打邊爐團 何況你今次用撚埋連登個名黎交友 不過又唔比人屌

最撚柒係一個二個衝出黎 連舊登比較 講到自己識晒舊登咁 🤔

成班毒撚做戇鳩野有咩好唔抵得？
唔講以為你地有免費閪屌

見到有班老屎忽成日提撚住高登文化
反5p反交友反網聚
見到咁撚熱血搞到我都興奮埋一份姐

高低調任鳩你講架啦 以前既小圈子團 都係恆常有交流 己經唔需要高調 想出黎 入去個團就得 咪冇所謂高調囉 高低調係廢撚話
佢約既時候你屌左人幾多鑊啊？ 睇過？

宜家就係笑緊班友口講高登文化一邊搞網聚wo

稻草人

睇到依d人都唔忍心再駁佢
加埋上面有件dse雞痴波台扮老屎忽笑撚到

最鍾意一碌鳩打一船人同時自己割蓆

bbq團張圖流芳百世既都唔洗我再貼啦 我諗宜家呢張m記團應該都可以loop多幾十年
成班3唔識7計都未傾過既出黎網聚真係聞所未聞 以前d小圈子都係傾一排先出黎玩 你明白個分別未？

知你係法官啦 講乜鳩都有分別架啦

衝入黎波台吾你老母，跟住去玩網聚食
g翼

駁唔到就死返出去啦

你都未撚明
高登文化就係唔比網聚
網聚=5p
logic係邊

樓豬係咪去錯左kfc

咁吾系甘牙=5p？
高登就唔比緣分配對？
logic係邊？

講句死番出去就以為人駁唔到 生雙胞胎 都有分別啦 咪即係搬龍門 稻草人 扮老屎忽 乜都出晒黎

point都比埋你仲扮睇唔到，你不如話同fd街都冇分別啦你老母 都係出街姐，咪搬龍門啦

係冇logic架
所以咪問班友反緊乜鳩?
利申埋我就唔撚反對既,係高登都識過人約過見面

咁你不如問下出街果班點解一邊反一邊join？

禾刀系甘認為牙

原來有人覺得舊登同人傾一排係等於識左

開group傾完一排都未撚識果班肯定係溝通能力都有問題

出街果班有反咩
你講乜鳩都得架啦冇圖冇剩

哦 如果比我搵到一個又支持出街又反5p字你係咪即刻退出連登？

真係好撚好笑
睇返我上幾個reply姐好易姐
我既立場就係出街冇問題,5p字冇問題
我要為班友負責做乜鳩?

你都on9，你中意做5p咪做5p。
咁我一直講緊班友又要反5p又要做5p行為，唔關你事你應我做乜鳩姐？你確定你個腦用緊？

你條友個腦就實撚晒啦
你自己走黎quote我先既
我就講緊網聚點解係5p行為點解要反
你就愈扯愈遠

講左幾頁都冇人講得出自己反對網上交友既原因

冇架 高登傳統文化就係反對架嘛
不過宜家連登成班新會然，網聚交友呢個風氣變成主流都唔意外架啦
不過我地一直屌緊班友口講傳承高登文化，反對5p，不過又做d 高登最避忌既mk聚會。你連屌緊乜都唔知衝入黎講咁多版
你要問點解網絡交友係5p你黎錯地方，應該問返舊登最早期訂立呢個風氣既老野

佢暴露左自己同人傾一排都建立唔到關係，
份人既交際能力辣殺都要周圍同人講

quote返我23頁個reply咪講撚中你依d柒頭盲反撚
老屎忽講係就係用下腦啦細路

依家既連登只係班柒頭掛撚住文化文化係口邊走火入魔咋

ching你系咪上錯forum牙？
你要交配應該上呢度

係咪你條女冇得交配呀
駁唔撚到啦?咁快講第樣野?
老屎忽訂立呢個風氣喎

sor牙ching
多囊卵巢症可以扑的

呢個世界唔係咩都有邏輯架wo
點解要講巴絲唔講得ching？點解吾系甘牙要比人反？點解狗肉唔比食？
訂立呢d風氣咪就係老屎忽囉
當然禾地波台就唔care人地上網點上，不過宜家成班細蚊仔網絡交友又柒又mk都唔比笑會唔會過分左

禾借ac比條女問野咋，唔洗禁我起底搵野入我咁撚幼稚掛
你幾多歲？

救命呀波台狗
反果樣野有咩原因都搞唔撚清
你老母生個腦比你又唔撚用
反乜都話可以唔洗原因,老屎忽話岩就岩架啦,你質疑就去第個壇啦

有冇手足打救下依個細路幫下佢口啦

因為呢個行為柒同戇鳩算唔算係原因？
成班3唔識7野都未講過既細路出黎聚會
你確定有正常思維同智力既成年人真係會有時間同心機做呢d野？

我份人就最講道理既
上面同你認真講道理你唔撚理
係到駁埋d港女無理取鬧野,自己睇紅字
咁我洗乜同你講道理?

咁只係代表你份人本身就係咁低端，無謂搵d戇鳩野合理化自己既幼稚啦ching
不過會係網上面識fd子既細蚊仔係咁上下架啦

以前細紋仔係qooza msn度識fd子，宜家進化到係連登識添啦

你確定有正常思維同智力既成年人會開口埋口提起老屎忽?
風氣老屎忽訂既,冇錯架啦

今日既事?
緣份計劃都玩左3年以上啦

你睇清楚先,我冇合理化呀
都話學下你唔撚講道理,依家跟你做緊d低莊野呀
我都覺得自己好唔合理架
不過冇咒多你個fd兩句已經算好啦,又加返d口德分